{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159201?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 라이엔네 풀빌라 스테이"
    },
    "text": "静かで風車が美しい済州島寒景面に位置するプールビラです。 ここは室内に温水プールがあり、リラックスできます。 温水プールをご利用の際は、保護者の同伴が必要で、屋内外のキャンドルや火気の使用は禁止されています。 入室の際にはパスワードが必要であり、児童と乳児を同伴する場合、最大6名まで入室が可能です。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておらず、バーベキューガスグリルは営業しており、利用時間は22時までです。 幼児1人当たりの料金は30,000ウォンで、乳幼児基準人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 客室内には温水プールが完備されており、利用時の料金は50,000ウォンです。 事前予約は必須で、夏季には無料クーリングシステムが提供されます。 無料Wi-Fiも利用でき、愛犬は入室できません。 駐車場は無料で提供され、状況によっては利用が制限される場合があります。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "このプールビラは静かで風車が美しい済州島寒景面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このプールビラにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このプールビラには室内に温水プールがあります。"
        },
        {
            "question": "温水プールの利用条件はありますか？",
            "answer": "温水プールをご利用の際は、保護者の同伴が必要で、屋内外のキャンドルや火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どれくらいの人数まで入室が可能ですか？",
            "answer": "入室の際にはパスワードが必要であり、児童と乳児を同伴する場合、最大6名まで入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューガスグリルの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューガスグリルの利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児1人当たりの料金は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内の温水プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "客室内には温水プールが完備されており、利用時の料金は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "事前予約は必要ですか？",
            "answer": "事前予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "愛犬は入室できますか？",
            "answer": "愛犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で提供され、状況によっては利用が制限される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 424
    }
}